其實潘生潘太是否真有其人???

係咪林鄭虛構出黎